{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 호텔 마스터스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約された客室によって追加料金が発生することがあり、パーティールームのような特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約した客室ではネットフリックスが視聴でき、歯磨き粉や歯ブラシなどの洗面用具は無料で提供されます。 空気清浄機も客室に備えられており、Wi-Fiは加入なしで無線で使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する客室はありますか？",
            "answer": "ご予約された客室によって追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に入室する際は何人の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室のような場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "予約した客室ではネットフリックスが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "予約した客室では歯磨き粉や歯ブラシなどの洗面用具が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には空気清浄機が備えられていますか？",
            "answer": "予約した客室には空気清浄機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使用できますか？",
            "answer": "予約した客室ではWi-Fiは加入なしで無線で使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 448
    }
}